我公司開9點，總有d仆街8:50就行入黎

仲有d仲仆街既
係我公司收7點，6:59分行入黎：唔好意思阻你地收工
屌你老母知阻我地收工就咪撚入啦
難聽過粗口依句真係

完全同意 不過佢地永遠覺得自己無錯

吹牙

幫幫手啦

保安?

咁事實上佢地真係冇錯 你都可以照19:00收工 不過後果..

你估我想咩，我都係放工仆到入黎，佢都唔好意思左啦仲想點 幫幫手囉